[gay]踏出第一步的心事討論區 (59)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
踏出第一步的勇氣

同埋落車記得拎電話既記性